的士公司宣布加入罷工《騰駿的士管理公司》

唔會再鬧dc9

全線免租即係有車牌就可以租車搞義載？

DC9

去到依家咁 我相信就算今次阻唔到反送中
香港新既抗爭時代都已經開始 無野可以阻到

嘩

一直屌錯dc9

dc9 今鋪我撐你

今日破例叫返你做的士佬

DC9都反政府

係呢間車行嘅dc9

真正全民覺醒

反了

嘩dc9

留意返香港有好多的士公司
between pish

爭 地盤佬 南亞人

通過左仲抗咩爭呀，直接掉你去中國呀

dc佬

屌 連登仔批鬥過果d全部出晒黎

可以試吓義載人/物資
阻住警車都ok

Dc佬都有好今啦真係

佢車隊有幾多
但我支持

今次個氣氛真係史無前例咁緊張
香港抗爭歷史又進化咗一大步

taxi 哥

連的士佬都

以後call的士淨係call佢

講得好 講左重點

唔好玩啦
DC狗廢老居多

的士佬都Assemble

的士哥哥

dc明天不是9

《經濟通通訊社11日專訊》高銀金融（00530）公布，旗下駿騰投資早前以111.24億元，投得九龍啟德第4C區4號地皮。董事會昨日在召開緊急會議，審議暫停向駿騰投資提供財務資助以清付地價後，決定暫停向駿騰投資提供支付該地價的財務資助。

有無關係?

諗起之前搭的士，咁岩電台講緊中共政權既野，個司機叔叔係咁屌鳩習近平

的士狗連登仔會點

的士牌

感激

好似只可載一個人

我都遇過

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

ps.和理非既巴絲麻煩幫手backup啲片同相 包括直播

應該有
石禮謙講明政治因素撻左幅地 擺明要短期搞跌個樓市令777有壓力
依家旗下dc9突然集結 應該係默許

睇錯野 係駿騰 唔騰駿
對唔住

幫手車人去啦⋯⋯

港島區的士黎

69有呼籲上街

嘩屌

準備玩到烏克蘭級數未

騰駿的士點認

Dc9今鋪

好撚想坐！

一個係騰駿...一個係駿騰...

自己冇腦跌咗喳？又賴

的士哥哥！！！

聽朝太陽會係西邊升起

好撚心你地啦
呢D叫的士司機！
潮聯果埋垃圾就DC9啦

做人做狗自己揀

有冇有的士牌既巴打幫幫手

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

Dc9.....

推

義氣DC